身為女人係香港一定要好好保護自己

我今日就食雲呑麵
點知搭枱嗰個阿叔話我對筷子揸得唔啱
仲隊佢嗰對筷子去我臉前話教我
仲不停咁嘆氣話 唉 依家啲後生連筷子都揸唔啱
一開始都算 我忍佢
點知越食佢就越講 仲望住我喺度唉唉聲
我就話 你再係咁我就唔客氣
跟住佢就話 唏 你d後生女做到d咩
咁我梗係好嬲啦 細細聲同佢講 你玩完了
之後我就大嗌 非禮啊 個阿叔非禮我啊
佢即刻比店員欄住 有幾個後生仔幫我禁住佢
教我揸筷子啊拿 身敗名裂啦你

Ho ball

可惜連登冇C打

使唔使做到咁盡

男人老狗學人嗌非禮

受驚唔小心成碗熱湯倒落廢老度

渣ga
---->忍緊
惺咁渣ga

解決廢老既新方法 幾時都話眼淚同嗌非禮係女人既最強武器

屈機

樓豬有棍絲？

🙄

好耐無見過屈機呢個字

又幾好波 學到野

照下鏡先

你老婆生左龍鳳胎未?

metoo

帖主一係變性，一係假膠，一係就假膠兼變性

你覺得ho ball ，男嘅話我祝你都俾女屈非禮，
女嘅話就祝你俾人真非禮，俾個樣衰佬咩都摸晒但無人信你，因為人人都覺得係d女係屈人。

中左一樣

gay

Not all women are evil

Btw 你主觀已經認為d女係屈人

係